# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-04-30 00:36+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: apps/meet_plan/admin.py:16 apps/meet_plan/admin.py:58
msgid "available"
msgstr "可选"

#: apps/meet_plan/admin.py:21
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: apps/meet_plan/admin.py:22
msgid "No"
msgstr "否"

#: apps/meet_plan/admin.py:62
msgid "Teacher Name"
msgstr "教师名字"

#: apps/meet_plan/admin.py:66
msgid "Teacher PKU ID"
msgstr "教师职工号"

#: apps/meet_plan/admin.py:71 apps/meet_plan/admin.py:76
msgid "None"
msgstr "无"

#: apps/meet_plan/admin.py:71
msgid "Student Name"
msgstr "学生名字"

#: apps/meet_plan/admin.py:76
msgid "Student PKU ID"
msgstr "学生学号"

#: apps/meet_plan/apps.py:8
msgid "Meet plan"
msgstr "综合指导课"

#: apps/meet_plan/models.py:33
msgid "place"
msgstr "地点"

#: apps/meet_plan/models.py:34
msgid "start time"
msgstr "开始时间"

#: apps/meet_plan/models.py:36
msgid "duration"
msgstr "时长"

#: apps/meet_plan/models.py:37
msgid "half an hour"
msgstr "半小时"

#: apps/meet_plan/models.py:37
msgid "an hour"
msgstr "一小时"

#: apps/meet_plan/models.py:37
msgid "an hour and a half"
msgstr "一个半小时"

#: apps/meet_plan/models.py:37
msgid "two hours"
msgstr "两小时"

#: apps/meet_plan/models.py:40
msgid "teacher message"
msgstr "教师备注"

#: apps/meet_plan/models.py:44
msgid "student message"
msgstr "学生留言"

#: apps/meet_plan/models.py:45
msgid "status"
msgstr "状态"

#: apps/meet_plan/models.py:50
msgid "meet plan"
msgstr "综合指导课"

#: apps/meet_plan/models.py:51
msgid "meet plans"
msgstr "综合指导课"

#: apps/meet_plan/models.py:65
msgid "term start date"
msgstr "学期开始时间"

#: apps/meet_plan/models.py:68
msgid "term date"
msgstr "学期时间"

#: apps/meet_plan/schema/mutation.py:39 apps/meet_plan/schema/mutation.py:42
msgid "You can only create your own meet plan."
msgstr "你只能创建自己的安排。"

#: apps/meet_plan/schema/mutation.py:44
msgid "You can only create the previous plan."
msgstr "你只能补录之前的预约。"

#: apps/meet_plan/schema/mutation.py:47
msgid "You can only create incomplete plan and ask the teacher to confirm it."
msgstr "你只能补录未确认的预约，然后让谈话老师确认此次记录。"

#: apps/meet_plan/schema/mutation.py:69
msgid "You can not update the teacher field."
msgstr "你不能修改教师字段。"

#: apps/meet_plan/schema/mutation.py:79
msgid "You can not modify meet plan details."
msgstr "你不能修改安排信息。"

#: apps/meet_plan/schema/mutation.py:83
msgid "You can not modify this."
msgstr "你不能修改这个。"

#: apps/meet_plan/schema/mutation.py:88
msgid ""
"You can not delete your order, please connect the teacher using email or "
"phone."
msgstr "你不能删除你的预约，请用邮件或电话联系老师取消预约。"

#: apps/meet_plan/schema/mutation.py:97
msgid "You can not change student field to other student."
msgstr "你不能将预约人改成其他同学。"

#: apps/meet_plan/schema/mutation.py:101
msgid "You can not make order for other student."
msgstr "你不能为其他同学创建预约。"

#: apps/meet_plan/schema/mutation.py:105
msgid "You can not change complete field."
msgstr "你不能修改complete字段。"

#: apps/meet_plan/schema/mutation.py:116
msgid "You can only update your own meet plan."
msgstr "你只能更新自己的预约。"

#: apps/meet_plan/schema/mutation.py:120
msgid "You can not change previous plan."
msgstr "你不能修改之前的预约。"

#: apps/pku_auth/apps.py:8
msgid "Openid Client"
msgstr "OpenID 应用"

#: apps/pku_auth/models.py:6
msgid "client id"
msgstr "应用 ID"

#: apps/pku_auth/models.py:7
msgid "client secret"
msgstr "应用密钥"

#: apps/pku_auth/models.py:8
msgid "authorization endpoint"
msgstr "认证 endpoint"

#: apps/pku_auth/models.py:9
msgid "token endpoint"
msgstr "令牌 endpoint"

#: apps/pku_auth/models.py:10
msgid "userinfo endpoint"
msgstr "用户信息 endpoint"

#: apps/pku_auth/models.py:11
msgid "redirect uri"
msgstr "重定向 uri"

#: apps/pku_auth/models.py:12
msgid "scopes"
msgstr "范围"

#: apps/pku_auth/models.py:15
msgid "OpenID Client"
msgstr "OpenID 应用"

#: apps/pku_auth/models.py:16
msgid "OpenID Clients"
msgstr "OpenID 应用"

#: apps/pku_auth/schema/mutation.py:34
msgid "Please enter valid credentials"
msgstr "请输入有效的凭证"

#: apps/pku_auth/tests.py:294
msgid "Signature has expired"
msgstr "签名已过期"

#: apps/user/admin.py:38
msgid "Personal info"
msgstr "个人信息"

#: apps/user/admin.py:51
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: apps/user/admin.py:64
msgid "Important dates"
msgstr "重要日期"

#: apps/user/apps.py:11
msgid "User management"
msgstr "用户管理"

#: apps/user/models.py:10 apps/user/models.py:49
msgid "department"
msgstr "部门"

#: apps/user/models.py:13
msgid "Department"
msgstr "部门"

#: apps/user/models.py:14
msgid "Departments"
msgstr "部门"

#: apps/user/models.py:27
msgid "pku id"
msgstr "学/工号"

#: apps/user/models.py:30
msgid "Required. It's your pku id. 10 characters. Digits only."
msgstr "必须，这是你的北大学号/工号，为10位数字。"

#: apps/user/models.py:33
msgid "A user with that id already exists."
msgstr "具有该学号/工号的用户已存在。"

#: apps/user/models.py:36
msgid "name"
msgstr "姓名"

#: apps/user/models.py:37
msgid "email address"
msgstr "邮件地址"

#: apps/user/models.py:38
msgid "website"
msgstr "网站"

#: apps/user/models.py:39
msgid "phone number"
msgstr "电话号码"

#: apps/user/models.py:40
msgid "address"
msgstr "地址"

#: apps/user/models.py:42
msgid "is teacher"
msgstr "职工状态"

#: apps/user/models.py:44
msgid "Designates whether the user is a teacher."
msgstr "指明用户是否为老师。"

#: apps/user/models.py:54
msgid "introduce"
msgstr "简介"

#: apps/user/models.py:57
msgid "Your personal introduction."
msgstr "你的个人简介。"

#: apps/user/models.py:60
msgid "is admin"
msgstr "管理员状态"

#: apps/user/models.py:62
msgid "Admin user can manage this site."
msgstr "管理员可以管理这个站点。"

#: apps/user/schema/mutation.py:50
msgid "This api only allow update yourself."
msgstr "这个 api 只允许更新你自己。"

#: apps/user/schema/query.py:50
msgid "Only allow user query himself or teacher query student on this field."
msgstr "此字段仅允许用户查询自己或教师查询学生"

#: apps/user/schema/query.py:63 apps/user/schema/query.py:73
#: apps/user/schema/query.py:83
msgid "Only allow user query himself on this field."
msgstr "此字段仅允许用户查询自己。"

#: apps/user/validators.py:9
msgid "Enter a valid pku id. This value may contain only numbers."
msgstr "请输入一个正确的北大学工号，仅允许包含数字。"
